睇到1137、759跌真係好治愈！

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月17日教師大遊行「我想學生知道老師係佢嘅避風港，係佢哋可以依靠嘅對象， 無論佢有幾多無力感，都可以放係我哋度， 唔駛自己一個人承受。」

「我地係香港老師，今天，817，黃雨下舉行教師遊行， 有2萬2千人參與，卻無阻各位老師們冒雨前行。」

同日光後紅土 還我靜土

「文宣」

意見及舉報：